三分真七分假

分享下你地點樣由普通人脫變到依家生活既經歷。
普通人定義，收入係當年既月入中位數以下。